黎緊小弟一個人去馬來西亞（米里）

想問下呢個地方
食嘢嘅地方有冇邊度好推薦
購物嘅地方又有冇好推薦

MIRI?

係啊

kolo mee, satay, kopi, etc.
記得去埋汶萊玩

但係自己一個去安唔安全